畫撚完比卡超未？

無人想睇呀屌你老母

樓主毒撚

死毒撚 無人tag你 發爛渣？

係

其實源頭係點黎

比人tag左，但唔想玩

真係好想知，成班港女好似中咗邪咁

好清高

唔屌得呀

樓主無朋友

Unfollow囉
Del埋ig淨上LIHKG
又唔撚敢

冇啦 畫緊小丸子

再del我就真係無朋友

Ok